有無人可以重整一個時間線出黎

最近睇inception唔係好明

LM

發夢喺中信嗰邊

但成晚完全無聽過聖詩
想知道嗰邊嘅事積

成日*

推，呢個重要

有助重整黑警打人殺人真相, 同我推爆佢

個個屌緊林鄭無人理

pish

義士

有無人啊

push